Account比人hack，求del

我無開過啲咁既post，求del post

連仔強登啦

全世界真係要強登一次
依家好撚驚

改密碼啦第一時間

以防萬一，block 左你先

改密碼咪得囉

已改，驚改完都比人hack到

改埋你 登記 email 嗰個

啲 pw 唔好咁易撞
要 大細階 + 符號數字

屌個個學校email...個個唔比我改pw...

截至現時為止大部份被盜用帳戶也與其他網上平台資料洩漏有關，管理團隊建議會員如曾於其他網上平台使用相同電郵及密碼登記，請立即更改密碼，以免出現帳號被盜風險。

* 詳見：

如發現任何帳戶出現異常情況，請使用「舉報」功能向我們回報。